{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039161",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/four-points-by-sheraton-suwon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포포인츠 바이 쉐라톤 수원"
    },
    "text": "フォーポインツバイシェラトン水原は八達区孝元路307番キル27に位置するホテルで、フィットネスセンター、無料専用駐車場、レストラン、バーなどの施設を提供しています。 この4つ星ホテルは華城から4.5kmの距離に位置し、ルームサービス、24時間フロントデスクをはじめとする様々な施設を備えています。 それぞれの客室にはクローゼット、薄型テレビ、専用バスルーム、ベッドリネン、タオルなどと一緒に無料の洗面用具、CDプレーヤーが提供されます。 朝食にはアメリカ式またはアジア式の料理が楽しめ、ガーデンファイブや文井洞のロデオ通りなどの名所が近くにあります。 最寄りの空港は金浦国際空港から50kmの距離にあり、水原中心部からは2.9km離れています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 また、The Eateryでは韓国料理、ピザ、海産物、現地料理、アジア料理、世界料理が楽しめ、雰囲気はモダンなバー/レストランの雰囲気で居心地が良く現代的です。",
    "QA": [
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトン水原はどこに位置していますか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトン水原は八達区孝元路307番キル27に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトン水原はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトン水原はフィットネスセンター、無料専用駐車場、レストラン、バーなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトン水原は何星ホテルですか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトン水原は4つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトン水原の客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトン水原の客室にはクローゼット、薄型テレビ、専用バスルーム、ベッドリネン、タオルなどと一緒に無料の洗面用具、CDプレーヤーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトン水原の朝食にはどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトン水原の朝食にはアメリカ式またはアジア式の料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトン水原の最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトン水原の最寄りの空港は金浦国際空港です。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトン水原のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトン水原のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトン水原の近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトン水原の近くにはガーデンファイブや文井洞のロデオ通りなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトン水原は水原中心部からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトン水原は水原中心部から2.9km離れています。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトン水原のレストランではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトン水原のレストランでは韓国料理、ピザ、海産物、現地料理、アジア料理、世界料理が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 607
    }
}